仲會唔會討論沈國師既35+

大灣區國😂

照做，反正港共做多錯多
但要做好文宣

但 沈國師 新果篇長文冇再提35+

沈旭暉: 新香港價值就在制度外

因為議會廢咗
重要性大減
但因為對打國際線有用 ，所以可以照做

即系一切照舊

貧者 愈貧
富者 愈富
犧牲者 愈犧牲
議席者 愈議席

如果議會廢咗就唔做本質上係錯誤

難道老共廢咗香港你就唔救？

任何野可以救到香港，那怕成效再微都應該去做，就係老毛個句「敵人反對的，我們就支持」

熱狗者,愈熱狗

唔明

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

Pish一下

善用起底功能

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感